我哋最需要恐懼既，係恐懼本身

香港人俾啲骨氣得唔得
71見

連登仔：求del post

要有骨氣呀